De gedoemde kinderen beantwoord met een vrolijk dat was muziek aan het zwarte hartjes Boven en bijna onmiddellijk zij herhaalden hun goed-byes aan Peter.
Dit bevreemdt de piraten, maar al hun andere gevoelens werden verzwolgen door een voetstuk, blij dat de vijand over te komen de bomen.
Ze lachte naar elkaar en wreef over hun handen.
Snel en geluidloos haak gaf zijn orders: één man per boom, de anderen om zich in een lijn twee werven.
Hoofdstuk 13 Gelooft u in elfjes?
Hoe sneller deze horror is verwijderd, des te beter.
De eerste ontstaan uit zijn boom was krom.
Hij klom uit in de armen van Cecco, die zwiepte hem Smee, die zwiepte hem gehoorbeschermers die zwiepte hem Bill Jukes, die zwiepte hem Noodler en hij werd teruggekaatst, van de ene naar de andere totdat hij viel aan de voeten van de zwarte piraat.
Alle jongens werden geplukt van de bomen in dit meedogenloze wijze; en een aantal van hen waren in de lucht op een tijd, zoals balen van goederen lappenpop van hand tot hand.
Een verschillende behandeling toegekend aan Wendy, die kwam afgelopen.
